有冇巴打屌過蝙蝠

Push

屌過蝙蝠俠

慎入

粟米炸蝙蝠好食

蝙蝠粟米湯

用對翼玩翼交

想擺條撚入佢個口度